<急>腦魔大大入一入黎?

你係咪入左BTC/ETH?

老貓話冇，不過最近開咗4、5個bitcoin post

老貓真係入左點止呢個數

一定賺番1478個30%

老貓唔洗入，出黎講吓乜鳩都死

冇左brake

痾尿落

ETH跌40% 你老母呀

幾時講樓